其實點解男人帶紙巾會吹奏做細心、優點？？

唔帶先唔正常
出街急屎冇紙巾用手掌抹屎牙？？

用底褲抆

用手指先環保，值得吹奏

我都想知

公廁通常都有廁紙

你敢用？

唔屙比較環保

忍屎鍛鍊意志力

鬼佬十個有九個都唔會帶

我出街會帶

吻屎？

男人帶紙巾 九成鼻敏感

出街去廁所一定去大商場 唔會去公廁 餐廳又有紙巾 真係唔掂又有7仔 ok可以買 驚乜

吻你個嘴

做乜鳩,
我背囊有，但都係十幾日先用一次

正確答案

男人出街不嬲3寶就夠
銀包 鎖匙 手機

係鍛練緊度

後右褲袋：銀包
前左褲袋：鎖匙
前右褲袋：手機

你仲要陀槍同警棍

你見過我陀槍同警棍？
我拎咪唱歌同開記者會仲多啦

因為好多男唔帶

利申：日日帶，咁多年嚟俾唔同女讚過n次細心、暖男，A0

我都俾人讚過 心諗做乜撚野呀

好少出街屙屎

電話 神沙 銀包 耳機 鎖匙